MTR 應該向記者公開元朗站CCTV 影片還原真相

我認為尋日元朗既事MTR應該有CCTV影低哂所有涉事人既樣，如果佢夠彊話淨係比警察去查，係咁既環境下係過唔到民意，比各大新聞台包括蘋果/ TVB/ Socrec 先可以以示公證。

咁socrec 個d 可以公開哂未剪輯過既片等網民起哂班仆街底。

等班警察唔可以唔做野拉哂班仆街。

推